130kg男星Jonah Hill暴瘦 XL→S

好萊塢男星喬納希爾（Jonah Hill）在《華爾街之狼》的表現令人印象深刻，圓滾滾的模樣相當討喜，但是近1年來疑似積極使用激進的「溜溜球節食（Yo-yo dieting）」瘦身，近來被拍到甩肉成功，看起來超有型！

喬納希爾2015年為了《火線掏寶》增重到130公斤，結束後便求救曾一起合作過《龍虎少年隊》的查寧塔圖（Channing Tatum）：「如果我少吃一點又運動健身，我會變瘦嗎？」好友便說：「廢話！這是全世界都知道最簡單的事！」所以他之後便改變飲食習慣，發現日式料理對他減重來說幫助很大，愛喝啤酒的他還一度求救營養師，「我會減肥，我會吃得更健康，但拜託教我怎麼同時可以享受喝啤酒。」

不過，1年多前也有報導指出喬納希爾使用的是溜溜球節食，過程中用極端的方法控制飲食，能在短時間達到目的，但一段時間過去，如此方式會造成抑鬱症或疲勞等後遺症，而且無法持續很久，最後很容易又回到過去的飲食習慣，甚至吃得更多、更肥胖。

但是喬納希爾似乎沒有胖回去，10日出現在美國洛杉磯街頭，留著招牌的絡腮鬍，穿著有點緊的短袖上衣，褲管還捲起來，從過去的小胖子變身成型男，乍看之下差點認不出來他是誰，手臂和胸部似乎都有些肌肉，讓網友驚呼變得好帥，可是也有不少粉絲希望他要注意健康，畢竟體重變化太劇烈對身體也是種負擔。

28 jump street
唔肥仲邊有戲拍?

瘦左咁多d 皮又唔覺鬆

變咗奈威

好撚型

有啲似Bradley Copper

完全冇咗諧星嘅感覺

左手紋身新紋?